有無屯碼撚不停聽到轟隆聲

係大嶼山方向係咁有轟隆聲

係咪有野連環爆炸

銷毀煙花？ 個天好灰

佢都爆左好耐

咁爆法不如夜晚放返啦

冇， 淨係聽到伯母淫叫聲

你隊你個頭出窗聽下先啦

唔係香港

你有幻聽

解放軍操炮？

共產黨打到嚟

行雷咋